一人一個酒品唔好嘅例子

酒品唔好人品都唔好

拋下磚先

咁啱又就到聖誕
醒起有次見到個唔識嘅人喺朋友嘅聖誕party走去周圍撩人飲酒
結果喺到發酒癲鬧曬啲人 三唔識七咁都俾佢鬧到好似害佢全家咁
最後當然俾人踢出去
然後大家發覺佢做保險
心諗佢平時點做生意

又聽過有啲狗公飲到醉曬自爆屌過自己兄弟條女
即時打交

有無啲癲啲嘅

飲少少就扮醉開始博懵亂咁摸亂咁錫人 做晒平時唔會做但最想做嘅嘢又唔畀錢又要人送返屋企
勁憎條契弟

見過有人喺發爛炸潑人啤酒

周圍走唔受控制
我個fd試過跳落樓下露台
嚇死我地

同埋情緒失控講ex呢啲又係好煩

痴線個露台幾高

男嘅 狗公上身 摸手摸腳搭膊攬腰
女嘅 叫春喊苦喊忽
通用 唔飲得格硬黎 嘔到一地都係
同埋
唔撚帶錢出黎飲酒
大家都約好出黎
出黎拎定錢好難咩
宜家又有payme轉數數
又乜撚都唔識用
飲到咁上下就醉到比唔到錢
屌你老母閪呀

咁佢直頭唔飲酒都人品唔好喎

仲有大陸佬個種鳩屎飲酒態度
唔理咩場合做緊咩
就對杯埋黎話乾
有時大家好耐冇見想叫一杯傾下計
係撚咁催催催 酒唔係灌得多就好飲

半層樓 之後半邊腰腫晒

佢地係要隊曬其他人先有成功感

淨係條腰咪算好

我都唔知呀，次次斷片發癲個個都係我

去啦比卡超

好好多謝你啲朋友

真係見過 ?

飲酒唔發癲做飲酒
就係為左有藉口發癲先要飲酒
Unleash potential

劈酒同飲酒係兩回事

飲酒唔發癲做乜要飲酒
就係為左有藉口發癲先要飲酒
Unleash potential

飲完唔畀錢

有晚上女朋友屋企飲酒 我飲到癲咗
扔咗佢隻倉鼠落街

睇你點unleash
咁自己high下去下跳舞或者唱K之類咪無咪所謂
下下搞到啲朋友燥曬底 要執你手尾咪...

有好多人唔飲得到飲酒同劈酒係一樣

佢係叫小哥達定比卡超

周街問人屌唔屌閪